琴晚同條女講你係我既阿仙奴 冧撚到佢呢

我=
女=

我：bb呀 你就係我既阿仙奴
女：（開始怕醜 面紅）點解呀？出半力都搞掂你個小淫賊

我：緊係唔係啦bb 你係我既私家雞

樓主小心d呀，阿仙奴對好多人黎講都係私家雞

拜巴皇祖…

即係公廁

你條女係公廁

條女好好插 中出四連發

高汁

佢係我既阿仙奴唔代表佢都係你既阿仙奴